ps既server係咪仲有事？

我無玩mhw但有玩gt sport，都係上唔到